勸世-唔好信美容傳銷既桃色陷阱

上年Grad左搵唔到工（唔好讀social science
入左間自稱marketing公司到做
入到去發現d人全部都勁柒（當然我都唔好得去邊
都唔明d傻仔點解會聽個爛面厚粉婆sell野

講真美容有冇用大家心知肚明
你會信一個皮膚科醫生講既野定美容師講既野？
如果你願意比十幾萬去買d 傻仔plan
你不叫去韓國汁汁個樣仲快...（成碼80%有效）
你買完d美容plan次次都唔會有位比你做
之後叫你買下d頭皮plan
又叫你買按摩plan

講真你要溝到d美容雞係冇可能
你不如直接用2皮去叫d 2線av女優好過...
起碼有過性

我教大家一招點樣係交友app分辨咩係美容傳銷
因為佢地有樣野叫add data（姐係日日要加20個陌生人既電話咁
所以每當有人係交友app叫你比電話佢
你一定要say no
因為好大機會佢地就係美容雞/鴨

想知再講！

你可以聽下d錄音，有佢哋點呃人嘅手法

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

以下係佢部分冇p圖嘅真樣

以下係條女部分聲音 Backup

同人plan 升學路線?

想叫我個fd上去

番工幫到人?

幫DSE 學生?

自稱讀電影v1

自稱讀電影v2

無端端講美容 v1

無端端講美容 v2

無端端講美容 v3

部分美容收據